美服 夢之樂章/精靈樂章online 集中討論

Legend、折翼天使、屠龍堡、寡佬俱樂部 ...等等等等(小弟記憶停留左係2013年時)。 一個一個既大公會，高手雲集，以實力聞名既人亦有唔少。

曾經有幾多玩家以佢地為目標，希望有朝一日 憑著自己實力可以同佢地並行，被佢地認可，成為同佢地一樣，被人知曉、被人仰慕既存在。而一步一步，日復日咁磨練自己既角色。

古語有雲，有人既地方就有江湖。雖然當年公會戰初出，強烈既同伴意識，伴隨著人人拉黨結派，互相仇視的情況出現。

但另一邊廂 ，同公會同伴分享日常瑣事、同意中人既曖昧對話，亦係大家疲而不倦，堅持日日上線既原因之一。

而正正就係呢種種強列既感情投入，令呢個遊戲更具真實感及寄託感。令你更願意為呢個遊戲付出你既時間同汗水 (同肝)

你仲記得爆專當刻既滿足感嗎?
記唔記得終於儲齊戰裝時既成功感?
有冇印象你曾經carry成隊而被尊敬既自豪感?

點?有冇鈎起你地既回億?

有? 咁就要睇落啦!!! (轉tone, music in)

無錯啦，講咁多呢其實就係想吸引各位老玩家回鍋。諗諗下，以前有玩呢隻game既人.... 而家應該都閒閒地20幾歲....都明白大家而家需要工佢/學習，甚至已成家立室，要為家庭而奔波。未必再好似以前咁有咁多時間玩啲咁濃既game。

亦可能有曾經有心血來潮想玩返既人，選擇左去僅餘既中文ser - 台服起家。但卻無奈被果度既物價嚇到玩唔落去，心中只能留一下句 onl9/cls 而離去 。 (我亦如此)

正當我心灰意冷之際...有位朋友同我講，不如睇埋美服先。

唔睇尤至可....一睇...真係屌出黎! 物價超正常 (仲正常過以前港服) ，升lv升專好易，港台服貴到拆天既點品呢度全部平到咩咁。新手褔利勁好，送袋、送成長裝、送精靈王、送經驗道具。比人帶升又快又平。時裝平到日日換衫都得。

所以，我入坑了。

玩左美服幾個星期已經齊裝爆專，仲發現其實美服都有唔少香港人，剩係野外已經偶遇過10個以上，相信仲有唔少係未被發現。

於是我靈機一觸，決定整個discord group for 香港人，希望最終召集齊所有玩緊美服既港人。

以重新pickup黎講，美服真心好合適，一黎唔洗點刷，因為好多野都好平，好易拎，lv同專都好易升。 當間唔中online 玩pvp/回味返，都唔錯。當然，亦可以完全融入美服，建立人際關係，好似以前港服咁玩。

可能你會諗，英文不了，但請相信我，玩一兩個星期就會習慣，影響不大。 加上如果有需要幫手，我地仲有個group，亦有自己既圈子，所以唔洗怕會一個人好悶。

如果你睇完我堆字有啲心思思想開返隻game，或者其實你已經玩緊美服既 ，不如留個名一齊玩。

前期我可以帶你地升，後期亦都可以帶異百幫你地快啲升專。有需要不妨搵我幫手。

順手入埋個group:

入面有美服既相關資訊，仲有其他香港人等緊你一齊玩!

push